Prottokoll Nr. 15 perra tuli Tunnistaja Hindrik Redo ette ja ütles wälja, et Mai Hak olli wankrin ja Tannil Pilt iste wankri parraste pääl ja Jahan Tuwwi olli tuurukalla Mai Hakil pääl ent nekrute andmise aigu sai Michli Hak wäits Tannil Pilt kätte, ja se andnu tema kätte ent Hak es wõtta seda wasta ja tema andnu Tannil Piltile tagasi.
Mõistus: Et Tannil Pilt mitte Mai Hakkile midagi wikka ei ole tennu, sis om Mai Hak kaibus tühjas arwatu.
Se mõistus om § 773 ja 774 perra kuulutedu ja oppus leht wälja antu.
Pääkohtumees K.Lõhmus
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kohtumees Karl Grünthal
Kirj. asemel /allkiri/
